人愈大發覺睇野愈黎愈唔清

睇野愈黎愈模糊 條路究竟應該點樣行好
好無目標好無方向
有無人有同感

想問有咩好既眼鏡鋪介紹

最好近香港

代表清愈黎愈心水清

oh sht mate,do you actually think that you are really cool by saying that shit?you aint chill nigga

配眼鏡啦